grad job offer 求比較意見

1.immi officer

2.risk advisory trainee

3.startup mt

4.consulting firm analyst

5.olo

6.eo

排名不分先後

利申 八大ug + ivy league master